想搵同學仔 一齊夾 Blinkist 或其他 book summary 網

想睇多d書 但無時間
想睇完book summary 再決定睇唔睇本書

而家想join blinkist
想夾一人一半

Telegram:

點計

一人一半
大約20 蚊

咩黎

推 有無人夾?